# README # 
### How do I get set up? ###

１．下記URLより、ダウンロードし、201805_TEST1配下に配置。 

https://github.com/abraham/twitteroauth 

２．TwitterOAuth.php の private function oAuthRequest(url,url,method, $parameters) の private を削除。 

３．config.phpにてCOMSUMER_KEYなどを設定。